陳展鵬高聲獻唱《monica》娘爆台風引人竊笑

貴為視帝嘅鵬囝唔止以影硬照聞名天下，原來唱功一樣咁了得！近日更喺活動上大展歌喉，聽到一眾好鵬友如痴如醉～ 誓要撇甩亞視味咁話喎！

Thanks
Thanks
Thanks~
Thanks↑
陳～～展～↑鵬↓～

自high後有感台下觀眾略顯尷尬，鵬囝不禁高呼一聲

Whoo～～

聽到好鵬友們的失禁式歡呼，仲忍唔住擰咩面偷笑！

小美又扯到上太空了。。。

美

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Thanks THanks THAnks THANKS！
陳展鵬！！！
尷尬到冇得再尷尬

重奪愚樂台

美的粉絲們記得不推文

笑撚到我標眼水

粉c? 而家無人識美喎

點解美人可以頂得住

美人 誰能代替你地位

你冇事喇

為近日沉重心情添上一份喜悅

茄b

Dings dings dings dings 汪
陳展鵬

開唔開心都無人問津

嗚～～～～

I care

豬蛇行得太前

唔好推

後面mv個男仔比佢好睇百條街
Btw陳展鵬嗰下好尷尬

好鵬友對於你偶像嘅表演有咩評價

辛苦單文柔了
晚晚展鵬展鵬呀~ 好鵬友~

後面mv嗰個邊個嚟？好靚仔

BRAVO

女都生撚埋

好耐啦

好想同佢擺呢個post合照。。。

唔係有咗邊有咁快娶

屌，熱門
準備俾人屌我開垃圾post阻撚住哂

抱抱美

睇完想縮返入老母個閪入面

關家姐尷尬啲

訂s 訂s 掟s 釘s 陳展鵬

屌你老味好彩唱到誰能代替個到佢都識收歛 幾驚又陳展鵬

屌 笑到看更拍門

展～～
鵬↓↓↓

汪

浸亞視味跟到入棺材

睇完聽完之後無感
5秒後笑咗出聲

首歌本身咁娘，好難怪嘅

屌！死亞視怪

MAYMAY

G CHI

見到你哩句笑左

衝

啲好鵬友都幾high

其實我都在場。。。

feel better

美有冇成首

Pull

....

Leslie

好撚好笑

那媽星bb

無，朋友比

又諗起我之前開過個post...

有無人想加入好鵬友大本營？？？

快出post吹奏

仲諗住9笑

佢係唔係真心覺得冇人可以代替佢地位，如果係柒嘅地位，我同意

呢世都洗唔甩陣亞視味

....cls.............

Thanks thanks thanks thanks陳展鵬 已經超越亞視

八婆煎pan都啱

7到唔敢睇

好鵬友榮譽會長呀美 比唔比我加入

乜活動黎

吹奏到唔知仲有咩好講

亞視永恆 永續亞視精神

尤其對淫眼。。。

跟住一齊shout 展鵬 展鵬

好撚正牙

只限40+以上女士

唔知撚，朋友ig見到

結左婚好地地一排又搞返柒自己

笑撚到我失控

佢老婆到底點頂

我笑到office啲人啤撚住我

笑撚死我

超型仔！

好鵬友
笑死人咩

誰能代替美地位！！！！！

亞視味

起越黃宗澤
就黎可以追趕關家姐

發生咩事

張國榮黎
認真咩

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

好耐無睇美人嘅post
好懷念

唔好咁真心膠啦

祝福聲想你都聽到

謝謝g chi

點解咁講

睇左咩我都係出返去先

廢閪美不值一提

Thanks↑
陳～～展～↑鵬↓～

頂
呢句深夜睇到笑撚死

笑到仆街

繼台慶倒轉打鼓後再下一城

陳展鵬

笑撚死

次次見到好鵬友呢個tern都好想笑

吓 我細細個就開始睇你

好似譚仔阿姐講野唔正咁

是但啦 我記得你喎

再加個殺食微笑

我每次睇都忍唔到笑

屌吉妹呢個post笑撚到我尿滲

唔知而家仲收唔收會然

我係榮譽會長。。。

軒軒c loves may may loves u too

新會然係咪會叫新鵬友/小鵬友

啊～～～～～～～～

我係老鵬友

屌又忍唔住睇多次，loop左成朝

以後仲點聽monica

佢應該fashion 係0
次次件衫都出事

唱得幾好丫，又搞笑識改歌詞

你唔講我都冇留意件衫

我又黎聽返

到底有幾耐冇見過有關香港嘅搞笑post

屌條片忍唔住睇咗十次

個腦係咁loop陳展～鵬～～
今晚點瞓

我睇十次笑足十次

好撚柒真係

笑撚到噴水

我成個腦都係佢 揸唔撚到車

鵬囝為本港帶來好氣息

我見成5000人睇過 鳩整的因為連登無得就咁擺片

係低音 鵬⬇️⬇️⬇️

好耐冇真心笑過

牙倫啲新聞都幾好笑，聽聞又仆街

真係好撚好笑救命

抑鬱都好翻至少三成

幾時死撚埋我興奮到放濕屁

拉

笑到仆街
美人好嘢

個展鵬有上下箭咀既音

Loop 左好多次
果下whoooo 真係不得了

屌你

聽完即刻加入做鵬友仔

wooooo

唔敢睇

屌你老母 唔敢睇

俾邊個奪咗？

好耐無出愚樂post啫

唔知點解佢個O咀樣會諗起佢

睇下大家幾掛住你
我都想做知名會然

睇到好尷尬

好似肥媽首歌咁 聽唔反正常版本

成日偷偷地save低你po哥哥嘅珍藏

你嘅po係香港昔日嘅光輝啊

玩膠啫...
利申張國榮狂熱fans

美美

陳展 鵬假 如可分身飾演棚架

……………

垃圾閪page又上嚟連登攞料
乜啲錢咁撚易賺㗎

牙伦、、我好中2你

好撚乞人憎

仲要死撐 我聽人講個閪page唔係第一次俾人屌柒抄嘢

笑到失禁